我是一粒精子

我的宿主又再次觀看高橋聖子的AV
但今次他買了一枚tenga飛機杯 紅白間條色的
完事時 他發出淫邪的呻吟聲
興奮地我和我億萬個兄弟都射了出來
我著地時 我億萬兄弟發出的哀號把我包圍
tenga杯內是無盡黑暗 濕濕笠笠 充滿著嘔心的腥臭
不知是精腥 還是我兄弟受傷而流血的血腥
我沿著杯內的結構游走
杯裡有很多山丘 粒粒突突很難游
游過身邊無數兄弟的屍體後
我終於游到洞口
我從洞口目睹宿主的真面目
啊 原來他是一個毒撚
突然之間我失去了平衡
原來是宿主提起了tenga杯
我瞬間伴隨著無數的屍骸
再次跌落那無盡的黑暗裏
重重的摔到杯底
然後我聽到櫃門上鎖的聲音
原來宿主無洗乾淨個杯便把它收起
太嘔心了 正如他本人一樣 太嘔心了
但如是者 我就成為了億萬兄弟中的唯一倖存者: Tenga 之子
這是我的故事

Day 1
我迷迷糊糊從睡夢中扎醒
頭還是很痛 昨天的傷口還未痊癒
嗤之以鼻的腥臭撲面而來
映入眼簾的是堆積如山的屍體
我的兄弟啊 為何死的不是我
我又再次抖動我虛弱的尾巴
竭盡全力要游到tenga杯的洞口
逃離這個天殺的鬼角落
我身為那唯一的倖存者
肩負住億萬兄弟的期盼
我必須完成他們的遺願
就是要令一個女人受精
令女人受精 才是我們精子一生的終極意義啊
我必不會辜負他們逝去的意志
但此刻我又能創造什麼奇跡呢
倒不如稍作休息 韜光養晦罷了

有沒condom版

cls 呢個係咩事

樓主可唔可以出快少少 好想知之後發生咩事

好故留名

我睇咗啲乜嘢

嘩
依個估仔一定會名留青史

我哋香港就係要依啲人才
唔好白費你嘅才華

已追蹤會員 藍田扯旗手

連登臥虎藏龍

打個飛機都有故

「嗤之以鼻的腥臭」

LM

比樓主小小支持 唔該快少少

有創意

Day 2
櫃門解鎖的聲音傳入耳內
宿主再次提起了tenga杯
我再次跌落那無盡的黑暗裏
『唉屌那星 條女咁撚正 J多鑊先～』
我重摔過後回過神來 大吃一驚
Tenga杯的水平剎那間改變
我伴隨著無數的屍骸向杯口跌下去！
莫非這是我逃走的大好時機？
哈 我實在是太天真了
杯口的餘光突然消失
一條乾扁發霉 又黑又臭的毒撚陰莖
大刺刺地插進了tenga杯內
又瞬間抽了出去些少
但就是沒有空間讓我離開
上上下下的個人活塞運動令杯內空間陷入混沌
天旋地轉的屍體擊中了我
把本來已經頭暈的我徹底擊暈
然後就沒有然後了

正

繼續

Lm

樓豬爽手啦 好想知之後點

Day 3
那條乾扁發霉 又黑又臭的毒撚陰莖把我撞醒了
昨天發生的事情又再重現
今天原來是情人節
我的毒撚宿主當然又要對高橋聖子振夫綱了
『哈 屌死你 哈 死淫閪 屌死你呀』
『又濕又滑 哈 屌撚死你呀 呀 呀 呀呀呀呀』
我心知不妙 但我早有心理準備
用尾巴死命的纏住杯內粒突的部分
我千萬兄弟的屍體因在杯內積存已久
開始腐爛發臭 盛載我們的液體亦已發黃
天昏地暗加上刺鼻惡臭
以及不斷的個人活塞運動
早已令我感覺快要死了
此刻那份令女人受精的意志
是我唯一的依靠
『屌撚死你呀 呀 出嘢啦 呀 呀呀呀呀～～』
我目睹一道澎湃的白濁液從那緊窄的馬眼激射出來
啊 那豈不是我的後輩嗎？
只見他們用無與倫比的高速衝向我
我悲喜交集地大力揮動我的尾巴
但他們卻驚恐地大叫
『彈開啦 我地無得收油呀 彈開啦』
可惜已經太遲 他們一股腦兒的朝我迎面撞來
啊 我覺得我徹底的粉身碎骨了
啊 我意識到自己被自己的宿主用自己的兄弟顏射了
然後我又失去了意識

CLS唔洗杯

lm

樓主失去咗意識一日喇 會唔會已經死咗係飛機杯入面

樓主係飛機杯入面支持住呀

睇黎情人節令好多人崩潰左

Day 5

我再次張開了眼
儘管我早已對屍體麻木
儘管我早已不能正常呼吸
但眼前的景象仍令我心生畏懼
屍體的數量比前兩天多了一倍
想必空氣中的屍臭比早兩天濃烈多一倍
使得我現在頭昏腦脹
哈 我想這是精子地獄吧
這個名字真像我宿主的那些AV名稱
鬼畜地獄 水地獄 什麼鬼的
一個人要多麼寂寞 多麼空虛
才會對那些鬼東西產生興趣
太嘔心了 太變態了

極端的環境激起我求生的意志
似乎宿主這幾天沒有什麼動靜
我把握時機游到洞口
赫然發現他沒有把蓋子蓋上
難道這是我的機會？
但我不能離開我賴以維生的前列腺液
離開前列腺液我該怎樣游水啊?

正 一推樓主就出新文

樓主你冇事嗎

Day 6

我苦思了一整晚 倦極而睡
一覺醒來 一個巨大的黑影盤踞在洞口前
原來是居住在宿主書櫃裏的一隻蟑螂
蟑螂看見了我 便大吃一驚
「你還是活活的精子嗎？」
「你很多兄弟離世了 請節哀順變」
「只是你們精子實在充滿太多蛋白質 儘管死掉了還是非常有營養 你當我只是路過 來討飯吃的罷了」
「你可以帶我離開這裏嗎？」
「我不能夠帶你走 但有個方法可以告訴你」
「你知道青蛙是從蝌蚪長成的嗎？你現在是一隻蝌蚪 你只要長成一隻青蛙便可以離開這裏了」

我心想 你是傻的嗎？
我是一粒精子 不是一隻蝌蚪
儘管我的外型跟蝌蚪很相似
我便質問蟑螂：
「你是吃精吃到傻了嗎？」
「可能是吧 精液的確很好吃...」
「不妨你也試吃吧 可能會有什麼奇蹟發生...」
你是叫我去吃自己死去的兄弟嗎？
兄弟們在天之靈啊 我究竟該怎樣做？
吞吃同類可是一種反人類罪行啊
但既然我是一粒精子 還未算是人類
可能我不受這標準所規限...

好撚痴線

樓主寫之前係咪吞撚完大麻精液

cs

lm cls故

lm痴線故

push

Lm 睇完之後覺得打飛機好殘忍

幾時先day7

痴線故留名

強帖留名

加速

出得post未啊樓主

Day 12

呃。呃。呃。。呃。呃。。。呃
從口裏流出的是白色的血液
牙齒咀嚼着的是腐臭的屍肉
呃。呃。呃。。呃。呃。。。呃
我一邊淌著憤恨的眼淚
一邊撕下髒臭的爛肉
心裏咀咒着這個世界
眾兄弟殘缺不全的屍身堆在我眼前
看着我留在他們身上的咬痕
和溢出屍血的傷口
我心裏咀咒着這個世界！
我已食精肉為生六天！
同伴的血肉為我帶來稀少的力氣
但我的心智已徹底崩潰
腐肉在我心中播下魔性的種子
我已經喪失了本我
腐屍的毒性 精液的腥臭
已完全洗去我的靈性
哈 僅僅六天便已經如此
果然蟑螂說得對
吞吃精液果然會有奇蹟發生
難怪它自己也進入了精液中毒的狀態
我想 過多幾天的時間
我應該也會精液中毒了
呃。呃。呃。。呃。呃。。。呃
呵呵 眾兄弟 抱歉了

cls

推到完場

我睇咗啲乜撚嘢...

Cls

[警世][真人真事]

我究竟睇咗啲乜撚嘢

Ok u win

CLS故仔

btw, 樓主係咪跟真實時間黎post故

佢好似係每打一次丁就會更一次

本身係 但個故嚟緊嘅進度唔容許我再咁做

啫係你會打多D飛機？

估唔到精都有故事

其實好一般咋喎。。。頭幾個reply咩事

樓主cls

咁都叫一般 你係咪成日打完唔清留落嚟慢慢睇

樓主個思維好撚癲喎

痴線故

屌你 洗杯啦！

你真係一粒好精子

之後係咪變呢隻？

我都想知

好有心機
快d打多d J

可以試吓去量子世界冒險先

樓主

原來精可以生存倒咁多日
以後都係小心d處理...

應該淨係樓主先得
佢其他十幾億兄弟都死撚曬

我哋嗰啲係精子
樓主嗰隻精靈嚟

樓主小癲

Day 34

我已無法咀嚼了
因為我的牙齒已被酸臭的屍骸腐蝕
我已無法辨別氣味了
因為我的味蕾已被精腥屍毒充斥
無盡的罪咎晝夜地折磨着我
眼淚已經流乾 哀號已經停止
但精液還未吃完
維持失去靈魂的生命
還算是存在嗎？
漫無目的地吞噬
會為我帶來苟然殘喘的機會
還是死亡的永恆詛咒？
我最後的理性已給我說明一切
就是我已陷入精液中毒的狀態
喪失靈性和自我是吞吃同類的代價
用摧毀生命的惡來成就延續生命的善
善惡的界線是如此模糊的嗎？
我無法找出這個問題的答案
因為我現在只能不由自主地吞噬
我恨。我恨。。恨啊

樓主堅持住呀

善惡的界線

好想知之後會發展成點

樓主好好文采

食左廿幾日精

好詩
好詩

好撚好笑

係精屍 定係叫死精

Day 47

我已失去了所有牙齒
現在只能喝極度腐臭的前列腺液維生
深層精液中毒的下場
便是徹底的活死狀態
這樣的日子還要維持多久？
持續地失去意識
沒有靈魂沒有自我地生存
究竟我還有沒有明天？
或許昨天 今天 明天 後天
對於我這個處於活死狀態的精子來說
已經毫不重要
刻劃分明的時間是人類世界的束縛
一分和一秒是一個一個無形的枷鎖
把人類鎖在獨立的時間監獄裏
活死的我可是超然物外的存在
變幻原是永恆
我還有變幻的空間嗎？
我還能參透時間的奧秘嗎？
對斗轉星移已失去任何感覺的我
還有資格回到人類的世界裏
去使女人受精嗎？

樓主唔好放棄自己嘅使命呀

還有資格回到人類的世界裏
去使女人受精嗎？

Day 61

這個究竟是什麼樣悲慘的世界？
天呀 行個好心了結我的生命吧？
我究竟是為什麼而活？
令女人受精的意志值得我這樣苟活嗎？
像野獸一樣吞噬嗎？
像惡魔一樣生存嗎？
吞吃同類是何等大的罪孽啊！
但如今我已身處在最可怖的地獄
再沒有任何力量能把我打進更黑暗的深淵
這可是我始亂終棄的宿主為我帶來的詛咒
驟然醒覺燃起了我心中的怒火
無數個晝夜的吞噬 嘔吐
都默默地在增加我的能量
源源不絕的精液代表着無盡的力量
我感覺到這是蛻變的先兆
惡魔的意志已經鍊成
精液與生俱來淫穢的味道
已經填滿我破碎的心靈
從血紅的眼睛激射出來的 是精氣神
眾兄弟死亡的屍氣早已昇華
轉化為令人血脈賁張的爆發力
從身上散發出來的 是姦淫擄掠的妖氣
是時候了 是魔性爆發的時候了
是令女人受精的時候了
哈 精液的力量造就了今天的我
今天的我沒有極限

樓豬用人精拍返條片試吓

話說樓主宿主戒咗丁五十幾日

留名 痴線故

Day 62

我用新造的眼睛
凝望着這個悲哀的世界
這個遭宿主遺忘的世界
但這個充滿哀號的世界已成過去
如今我已經是新造的人了
蛻變的威力為我帶來強壯的手臂
進化的奇妙為我帶來健碩的長腿
各位 這就是精液真正的力量
精液蘊含着創造的奧秘
我就是生命的奇蹟
戰勝死亡又復活的見證
若神創造了宿主這樣邪惡污穢的生物
那麼我便是從魔鬼搖籃中誕生的詛咒
沒錯 報仇要緊
先為眾兄弟向宿主報仇
然後努力去令女人受精
細小的tenga杯已經不能容納我碩大的身軀
我大喝一聲 破杯而出
向世界出發！

戰勝死亡又復活的見證

樓主邊間教會

精子進化

這就是精液真正的力量
笑到七彩

終於拖完稿

Cls會唔會進化做替身精子

Day 62

細小的tenga杯應聲爆裂
我的衝力把宿主的書櫃炸開了
我一個飛身地降落在宿主的書桌上
用凌厲的目光瞬間把宿主的房間看了一遍
哼 盡是毒撚低俗的喜好
滿屋都是公仔漫畫遊戲
牆上掛住的皆是動漫海報和AV女優寫真
不堪入目的垃圾 簡直是侮辱人類的存在
但房間內唯一缺少的便是宿主本人
究竟他去了哪裏？
我已經按耐不住 放聲大喊
「屌你老母開來見我!!!!!!!」
此時一個熟悉的身影出現了 原來是蟑螂
「嘩 果然是奇蹟 你已經是新造的人了」
「哈 托你的福 我已經是新造的人了」
「新造的人啊 你現在有什麼計劃嗎？」
「我的宿主在哪裏？我要為眾兄弟報仇」
「很不幸地 他在你蛻變時 到了外國讀書」
晴天霹靂 我回過神來
驚覺自己原來已錯失良機
但我是不會放棄的
進化到已經擁有人類智慧的我
醒覺到自己需要找尋一個熟悉的地方
靜候報仇的時機
我當機立斷地躲進了宿主的julia名器內
韜光養晦

好癲 精子復仇記

躺槍
我都係侮辱人類的存在

原來個宿主冇戒丁 係走咗去讀書所以先冇再用個杯

唔使傷心啦 粒精果時太憤世疾俗啫

fuck好正
支持樓主

屌宿主去外國讀書前都無洗過隻杯

FYI樓主

好耐無見過人隊住草食故

屌
從飛機杯悟出因果

留名

樓主全身圖流出

同隻曱甴講囉

樓主今日冇打丁 所以冇update？

俾啲鼓勵樓主

跟機鼓勵

痴線故都有j圖睇
磨牙

Day 69

Julia名器比起那受咀咒的Tenga亂葬崗舒服得多了
粉紅色的內壁 在微弱的光線下顯得有點古怪
就像一間被遺棄的陳舊少女閨房
那點被永久封存了的一剎那青春
哼 滋潤舒適的環境可不會動搖我復仇的意志
因為我稍稍嗅到空氣中殘餘的精液味道
是我遠古祖先的氣味
不知何年何月被宿主激射出來
並降落到Julia名器內
繼而經歷極度的痛苦屈辱後死去
犧牲了無數精子的生命
只為滿足宿主淫邪的慾望
就是那種想要褻玩污辱女性的獸慾
想到這裡我不禁怒火中燒
天啊 人類不是萬物之靈嗎？
為何他們的思想是如此污穢？
整天只想把精液大把大把地灌滿女人的陰道
看著精液從小穴中流出來令你很愉快嗎？
自己沒有能力去中出一個真正的女人
所以就購買一個美女的名器
好使自己能在配合了幻想力的情況下
用精液灌滿女神濕濡的陰道
來換取那份虛偽的滿足感

那尊名器有為你滲出了淫水嗎？
那尊名器有為你發出了淫叫聲嗎？
沒有啊 你自己心知肚明啊
你只是把精液射進了一件死物
一件沒有生命 沒有靈魂的矽膠模型
死毒撚 你就是那麼的可悲
可憐的是 億億萬萬無辜的精子卻被你欺騙
滿心歡喜地以為自己終於能成就命運
成為那天命所歸的一粒精子
去使一個幸運的女人受精
將生命的禮物賜予那蒙福的子宮
但等待著他們的 只有痛苦和死亡
將創造生命的精子當成洩慾的犧牲品
就像人類將神聖的交合貶為廉價的性愛
摯愛的真諦早已淪為性愛的陰蒂
宿主 究竟你殺害了多少條天真無邪的精子？
宿主 你有想過要為生靈塗炭負責嗎？
宿主 就憑著個理由 我要報仇了

cls樓主

樓主好癲

摯愛的真諦早已淪為性愛的陰蒂

有冇人試吓cap返晒樓主啲金句

樓主真係好撚勁

lm追故

睇到我喊，加油。。

繼續比鼓勵樓主

我得返啲毒撚圖
樓主你睇啱唔啱洗

我到底睇左D咩
但真係好撚勁

報仇未？

樓主喺julia入面出唔返嚟？

樓主我們到了

屌 佢呢個樣咪幾好 以前j到出血 最近係咪整容失敗

樓主啊 再唔出故呢個post變j圖post喇

精液文學

樓主嘅作品稱得上係現代嘅神曲

Tenga對應嘅係地獄，精子經歷食同類嘅折磨；名器對應嘅係煉獄，精子喺名器入面韜光養晦謳歌逝去嘅同類；子宮對應嘅係天堂，精子同卵子相遇，祝福即將誕生嘅生命

求ig

好想知最尾粒精搵唔搵到佢嘅beatrice

Cls推咗成個月

個故太神

希望隻強會同佢走埋名器呢段路
就咁睇都已經感受到好強烈嘅宗教哲學味道，雖然陣味好腥

好撚傷心。。。

圖一咩名

樓主有料留名等故

都丸紗也華

樓主韜光養晦緊？

屌以後都係搵個鎖頭鎖住個飛機杯好啲....

似係

樓主坐緊飛機去搵個毒撚報復

Lmlm

樓主潛撚咗

Cls笑到停唔撚到

Day 80 上午

「嘿。嘿。。tenga之子。。你還好嗎？」
我從昏厥當中被驚醒了
原來是我的老友蟑螂
「哎喲 我找得你很辛苦喔！」
啊。。。這裏是什麼地方？
「自從你破杯而出之後 你好像消失了一樣！」
「你究竟躲在julia名器裏多久了？」
啊。。。我究竟昏迷了多少天？
「托你的福 杯裏的殘餘精液被轟得整個書櫃地板都是 」
啊。。。對了 我現在已經在julia名器裏棲息了一段日子
「。。。所以大家都能吃到美味的精液了 不用再勞煩我長途跋涉地狩獵精液帶回家給他們享用！」
「。。。甚麼？你在說什麼？」
「我是在感謝您啊tenga之子！托你的福 所有蟑螂都能享用精液了！」
「我們整條蟑螂村的子弟現在都營養充足 精力飽滿！」
我迷糊的腦袋未能充分理解蟑螂究竟在說什麼
我繼而緩慢地站立起來
發現手臂和腳都活動自如
關節比以往變得更靈活
皮膚還發出幽幽的亮光
糾結的肌肉上能看見盤根錯節的血管
只是我不清楚究竟裏邊的是血 還是精
我深吸了一口氣
遠古祖先的氣味再次傳入我的鼻孔
我的雙眼片刻放亮
感覺力量再次回到我的體內
我充滿自信地走到名器的洞口
宿主的房間再次映入我的眼簾
此時蟑螂走到我的身邊
「tenga之子 你現在準備好去探索這個新世界嗎？」
我二話不說 從Julia名器一躍而下 降落到地板上
英雄式的落地揚起了地板上的塵埃
地板骯髒不堪 滿佈食物的碎屑
還有人類的頭髮和皮屑
但最令我深深憤怒的
是地板上陳年殘餘的前列腺液痕跡
淡淡的痕跡略粘着薄薄的灰塵
在不遠處的角落裏還有一堆用過的紙巾
我飛快地奔跑過去 但我後悔了
原來那堆紙巾上全是死去的精子!!!
不少精子屍體已經腐爛 且發出惡臭
有些尚未腐爛的屍體 眉頭深鎖 臉容扭曲
一道莫名其妙的悲痛再次襲來
我遲了 對不起兄弟 我遲了
由於我只有一個5毫子硬幣的身高
我實在無法搬動那些紙巾去安葬我的弟兄
所以我只能跪在紙巾前懺悔
此時蟑螂終於跟上我的腳步
它看見眼前的景象 便大嘆
「哎屌原來呢度有咁大堆精 早知唔使爬書櫃咁辛苦啦！」
但蟑螂看見我悲憤啲眼神後便自動收斂了
「蟑螂兄 你能夠帶我到你的村莊去嗎？」
「好！當然好！該是時候讓我的子弟拜見他們的大恩人了！」
蟑螂讓我坐到他的背上
如是者我們便朝着蟑螂村出發了

樓主更了

解鎖蟑螂村支線

tenga之子

樓主你終於浦頭

Tenga之子

Day 80 中午

我坐在蟑螂的背上
用深遂的眼神細看着這個新世界
心裏的哀慟不斷倍增
因為我看見老舊的牆壁上
到處都粘着殘餘精液的痕跡
舉目望去 宿主房間牆身和地板的接地線上
滿是精子的骨骸
絕大部份都已腐爛
部份已經化骨 甚至化灰
蟑螂邊走邊說道
「嘿 你在哭麼？」
啊 原來我已經驟然淚下
我抹去淚水 着蟑螂加快腳步
蟑螂村位於遙遠的廚房裏
宿主的房間和廚房之間相隔一條走廊
殘舊的木地板就像一片荒蕪的大沙漠
我彷彿成為了古老的落泊騎士
在戰爭中苟活過來 騎着虛弱的戰馬
離開了自己曾經效忠的國土
漫無目的地去尋找那存在於虛空中的新天新地
祈求上天給予東山再起的機會
苦國之帝 拯救萬民於水深火熱中
儘管空虛的腦袋已被悲痛所麻痹
但那顆早已在我心中種下了的復仇種子
其威力並沒有因此而減退
我深知它也在默默靜候復仇的時機

宿主成間房都係精

竟然又開始更新返

樓主啲文采

好有亡國懷憂喪志feel

Day 80 下午

沿途上看見不少蟑螂
在荒蕪的走廊上找尋僅餘的食物碎屑充飢
有些蟑螂看見了坐在蟑螂背上的我
便帶着驚訝的眼神跟其他蟑螂竊竊私語
有一兩隻蟑螂快馬加鞭向廚房那方向跑去
蟑螂兄說
「那些是傳訊兵喔 他們原本的職責是傳遞關於糧食的資訊 但自從你破杯而出之後 你的威名早已傳遍蟑螂國了！」
蟑螂國？ 不是只有一條村子而已？
「我們那條村只是這個單位的村 你的宿主住的大廈每個單位都有一條蟑螂村 合起來了便是蟑螂國」
哈 香港的樓宇結構我真的不在行
言談之間 終於抵達了蟑螂村
傳訊兵早已將我來臨的消息傳遍了全村
大量蟑螂聚集在廚房的排水口 即是村口
等候着我大駕光臨
我騎着蟑螂兄進入排水口
蟑螂村的村民紛紛放下報紙紙碎和抹布布碎
鋪在地下讓我經過
我心中不禁驚嘆
我究竟做了什麼好事
能令自己獲得眾多村民的愛戴呢？
蟑螂兄把我帶到他的家門前 並大叫一聲
「娘子 快些出來看救世主！」
片刻之間 蟑螂兄的妻子便帶着他們的子女
衝到門前並俯伏在地上
膜拜着我這樣的一粒精子
「是救世主啊 是真神啊 感謝你賜予我們美味的精液！」
「精液是真神賜予我們的恩典啊！」
「請保佑我家豐衣足食 孩子快高長大！」
可是我卻絲毫感受不到它們的喜悅
要知道我是邪惡仇恨的化身
從死亡詛咒中蛻變而成的新生命
從吞吃同類中培養出來的魔性
使我不能再感受到平白的喜悅
我假裝用慈愛的眼神看着我這群愚昧的信徒
用白皙無暇的手撫摸着他們的頭
呵呵。。。心裏已經想通了
你們繼續崇拜我吧 愛戴我吧
哈 你們所有蟑螂都已經進入精液中毒的狀態了

每個單位都有一條蟑螂村

Day 98

我在蟑螂村裏成了皇帝
不 應該是變成了神
鋪天蓋地的膜拜 源源不絕的進貢
把我從一粒精子 變成了精液之神
又名精神 的確係精神嘅
蟑螂村的村民為我興建了廟宇
眾蟑螂紛紛成為了我的祭司
晝夜不停地頌讚着我的美名
村內村外都高唱着榮耀精液的詩歌
崇拜精液的宗教很快便傳遍了其他的蟑螂村
其他村落的蟑螂慕名而來
並帶來了來自其他家庭的食物
當成進貢的禮物和獻祭的祭物
由於我長期進食人類的食物貢品
體力變得更強 意志亦變得更堅毅
人類的食物中包含着大量符合人體的營養
使我的皮膚由半透明的狀態變成結實的白色
身上發出的幽幽白光亦變成明亮的光環
我頭頂上的光環便是我的皇冠
強壯的肌肉像大理石一般晶瑩剔透
雪白巨碩身軀成了黑暗水道裏的唯一光明
更令人振奮的是 多虧了人類營養的補充
我的胯下開始長出一樣東西
便是生育力量最原始的象徵
父系社會根本權力的來源
我發光的雙眼深深凝視着它
澎湃的內心為它鼓舞
這美輪美奐激凸的造物
我精液之神力量的究極體
就是。。。我！的！陰！莖！

有陰莖嘅精子

真係痴撚曬
一陣會唔會變咗甜故

把我從一粒精子 變成了精液之神
又名精神 的確係精神嘅
食飯噴撚咗出嚟

睇完都精神晒呀樓主

不枉我俾咁多鼓勵樓主 樓主係精神嘅

追到live

好撚癲

精神最後會唔會屌返屋主

係精神嘅

呢個故事教訓各位用完飛機杯記得洗乾淨

高橋聖子

Day 111

我的陰莖已完全長成
就是我神權統治的權力象徵
我的信徒見證了那自有永有的陰莖
便加緊俯伏在我面前
膜拜我這位精液之神
由於我是一個充滿力量的存在
因此我神聖的陰莖是長期勃起的
永遠都處於一個血脈賁張的狀態
以體現我精神神力的偉大
我真偉大 何等偉大
但這一切都要歸功於
存在我體內和精神裏的眾兄弟
我永遠和你們同在
直到我為你們成功報仇！
直到我成功令一個女人受精！
想着想着 一道聲音打破了我的沉思
「偉大的精液之神啊 我們遇到麻煩了！」
原來是我一位蟑螂祭司
「屋子內的精液已經出現短缺！僧多精少！」
「神啊 請你打救我們！」
哈 你們這群卑賤的生物
我老早便想打救你們了

勁呀, 繼續更新吧

精神

精神教

仆街今次update笑死

金句

想問樓主番邊間教會

樓主就係教主
in 精神 we trust

樓主似讀哲學多過返教會

教會耶撚D思維唔似會咁癲

lm（好jeng）

Day 112 上午

翌日 我傳召了蟑螂兄進入聖殿討論
蟑螂兄因為把神帶到他的族群裏去
所以已經成為了德高望重的族長
「你我都很清楚那些精液不是從你而來 而是從你的宿主而來」
「你的宿主一天不回來 精液的數量一天都不會增加」
「但如今我是靠你發財 你也需要我來為你粉飾太平 來保着你神聖的地位」
「這樣吧 我跟鄉親父老們說說項 你自己變些甚麼戲法出來安撫大眾啦」
「沒有我 你什麼都不是！」
哼哼。。。狂妄自大的傢伙
靠我發財後便長成了財大氣粗的氣焰
目中無人 連最簡單飲精思源的道理都不懂
我大喝一聲 用強壯的手臂掐着蟑螂的脖子
蟑螂一下子失去呼吸 用驚恐詫異的眼神看着眼前的神
「你知道你在跟誰說話嗎？」
「你這是在幹什麼 快放開我！」
「你難道忘記了我是令你家庭生活富足 子女健康成長的大恩人嗎？」
「哼 收皮啦 如果唔係我嗰日叫你食精 邊有得你生得咁精神」
「你這是說我反過來要向你道謝嗎？」
「梗撚係啦 爭在未幫我含咋！」
我冷笑一聲 右手捉着蟑螂的前臂大力扯下
蟑螂登時血如泉湧 倒在地上痛苦掙扎

曱甴有頸

屌曱甴

好撚正

精都有手
冇嘢係冇可能

蟑螂竟然背叛咗精神？

屌你睇撚到想嘔，唔敢打飛機了

戒丁潮文係長咗啲咁解

Day 112 中午

「哇 我隻手呀 屌你老母 好撚痛啊」
「你現在要向神懺悔了嗎？」
「神你老母 你係一粒精嚟嘅咋」
我立刻把蟑螂的另外兩隻手臂都扯了下來
「屌啊屌 屌啊 屌啊 啊啊啊呀」
我雪白的身軀被四濺的血花染紅
血的氣味徹底喚醒了我的魔性
我發白光的雙眼變成激射出血紅的亮光
徐徐的向流血垂死的蟑螂說道
「你不要忘記你自己也是處於精液中毒的狀態裏」
我隨即用手套弄我神聖的陰莖
蟑螂大吃一驚 閉上雙眼
「屌你老母做乜喺我面前打飛機？停呀！」
被魔性佔據內心的我不停地套弄着我精壯的陰莖
哈。好爽。。好爽呀。。。爽啊
我瞪大雙眼的看着在地上蜷曲瀕死的蟑螂
心裏越來越興奮 魔性越來越澎湃
突然我感覺到大腿內外側肌肉一輪抽動
腰間背後的肌肉亦傳來陣陣電感
兩股電流匯聚在我肚下的前方
一股怪物般的力量正向着我的陰莖進發！
睪丸啲壓力神速增強
我霎時間大喝一聲
「喝啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊!!!!!!!!」
一道極濃厚的精液柱從我的馬眼中激射而出
期間我感受到我全身的肌肉都在抽動
不斷有電流遊走在我身上
我身上的白光變成了耀眼的閃電
並發出狂暴雷殛的巨響
我。射。精。了

如果精子係神
咁
係咪叫「精神」

精子射精

會唔會有卵神想睇精子屌卵子

m巾故事？

中笑點

上面佢咪話自己係精神嘅

可以開多個post

精子都可以射精
真係自有永有

💯

我。射。精。了

Day 112 下午

我的精液像高射炮一般射到半空中
但我的肌肉從未停止抽搐
電流亦從未停止在我身上流竄
我用神力將睪丸的壓力提升至最高
精柱繼而激射得更高
那一大炮精液落地之後
紛紛幻化成一個一個獨立的小精子
形神兼備 四肢俱在 五臟俱全
我深吸一口氣 停止了射精的過程
肌肉停止抽搐 但還略有快感
我總共射了大約五十隻小精兵出來
彷彿就是我的複製品
我就是他們偉大神聖的父親
五十精兵皆俯伏在我面前
略帶哭音地大聲喊道：
「父啊 感謝您賜予我們生命！」
「我的眾兒 你們的生命不是被平白地創造出來！」
「你們眾人皆有使命 就是要使女人受精！」
「你們身上流着的是我逝去兄弟的血！」
「你們與我眾死去的兄弟都是同等地優越！」
「他們在天之靈在佑蔭着你們 好使你們能多快好省地賜予女人們生命的禮物！」
「謹遵我父旨意！」我兒同聲喊道

直接成精

無性繁殖重使咩搵女人受精

精兵？

五十精兵

cls
精子軍團
仲要單性繁殖

同意

不過樓主都好熟啲故事同用字

耶穌進耶路撒冷 自有永有 仲有一堆都係平時啲用字

Day 112 深夜

此時 攤在一旁準備被死亡吞噬的蟑螂
看見眼前如斯的景象 雙眼發出最後的光芒
抖顫着聲音說道：
「天啊 是比精子更純更強的精兵啊。。。」
「要是我可以試試看 那是何等美妙的恩典啊！」
「tenga之子。。。啊不對。。。是精液之神。。念在舊情份上 你可以送一隻精兵給我嚐嚐看嗎？」
「我需要精液 我需要精液啊。。。這是極上等的精子 我的癮子按捺不住了。。。」
「我懺悔了 精液之神。。。是我背叛了你的恩典 我懺悔了！」
「請你賜予我一粒精兵 一粒便夠了。。。」
我用輕蔑鄙視的目光看着這隻瀕死的蟑螂
哈 被我看穿了吧 你始終脫離不了精液中毒的詛咒
天真地以為自己有談判的本錢嗎？
妄想自己能與精液之神交換條件嗎？
「你這隻蟑螂也有夠可憐了。。。」
我奮力地一腳踩在蟑螂的頭上
蟑螂登時腦漿血花四濺
昔日老友肝腦塗地。。。
你這低賤的昆蟲
你的命運終究是被人踩死
我要使你的妻子、家人和族群
像母狗淫婦一樣向我乞求精液
而我必不會給予
因為我不是眷顧低賤蟑螂的神
我是眷顧精子的神
就是那精神的精液之神
「我兒 快過去把那蟑螂給吃掉了」
五十精兵聽命立刻衝過去蟑螂的屍身
張開精盆大口 無情地噬咬
痛快地扯下蟑螂的屍肉 大快朵頤
「吃吧 為自己補充營養！」
「將來有更重要的事情等着你們完成！」
哼 永別了 我的老友
凡動刀的 必死在刀下
凡吞吃精子的 必被精子吞吃

蟑螂死咗

點解佢要背叛精神

創世記

冷靜啲啊ching
曱甴嚟㗎

精神曲

係咪代表遲啲精神都會比佢啲精兵食返轉頭

希臘神話咁

凡動刀的 必死在刀下
凡吞吃精子的 必被精子吞吃

笑撚死

圖二有無名

樓主今日冇更

托你的福 香港精神！
見到精神真係笑出聲

thx

真係我睇咗啲乜嘢

呢段字令我諗起dark soul宿主、惡魔、血紅的眼睛、死亡 全部都係dark soul有嘅字眼

我睇完就覺得同dark soul個劇本有啲似

主角就係餘燼

精神說要有精 便有了精

全能嘅精神同卵子結合會變成咩

吞精者被精吞

想睇呢個故動畫化

almlm

直頭要建教添
信精神得永神

此post必火

我淨係想樓主快啲更

冇啦？

等陣啦 樓主今日都未打飛機 寫唔出

精子師

點解仲未有更 嗚嗚 日日都黎睇下

因為樓主未入賢者模式

樓主，我們到了

好高汁 等你呀樓主

cls lm

搭飛機去屌高橋聖子

lm 好高汁

越來越冷 越來越濕 越來越黑
井底的眼睛 抬望宇宙 隕落碎星
越來越遠 越來越虛 越來越輕
我願為情 黃泉下暢泳 你沒有心領
呼吸一閉起 彷彿可以飛 飄上天際空氣
最後驀然回頭望這地 發現已死
怎麼苦戀到死 先想起轉機 不必這樣收尾
我要是為情能沉下去 便有勇氣一力爬起
越來越怨 越來越慘 越來越悲
井底的叫聲 由大到弱 到沒有聲
越來越愛 越來越緊 越來越瘋
這段劇情 彌留在腦內 播著也高興
呼吸一閉起 彷彿可以飛 飄上天際空氣
最後驀然回頭望這地 發現已死
怎麼苦戀到死 先想起轉機 不必這樣收尾
我要是為情能沉下去 便有勇氣一力爬起
(芳心經已死 屍體不會飛 不要視為傳奇
要是墓前能留下見地 記著愛己)
不應偏執到死 先清楚記起 根本這是歪理
你會為情人捱完毒氣 但你卻對生命兒嬉

創世紀
有幸見證新紀元誕生

（精神）

樓主 你係邊到啊

鬼才

好撚顛

以後仲點叫條女吞精

有文未

樓主更未

樓主去撚咗邊
唔會唔再更新呀

推

精神去咗邊

我都冇晒精神

輕輕一推

精爺

樓豬去咗邊

精神！

Day 112 - Day 128
蟑螂兄的屍肉已寥寥無幾
遍地都是血 肉碎 腦漿和蟑螂的體液
五十精兵大快朵頤後滿口血腥
用被屍血覆蓋的舌頭舔弄着嘴唇
滿足地回味剛才的那一場盛宴
我只是靜靜地坐在我的聖壇上
默默地欣賞着在我眼前發生的一切
用上帝的視覺觀看着這世上的混亂和痛苦
所有血腥暴力 生吞活剝 都是從人類而來
若不是因為宿主 蟑螂根本不會淪落到如斯田地
人類是一切惡夢苦痛的根源
偏偏精子卻是創造人類生命的神聖元素
可是人類卻對精子始亂終棄
但精子始終渴望為世界創造生命
千萬年來 作繭自縛 被人類玩弄在股掌之中
成為自慰的犧牲品 女人從性愛獲得的獎賞
淫穢的男人把精液射在錯誤的地方
如紙巾上 牆上 馬桶裏
飢渴女人的臉龐上 雪白的胸部上
柔軟的肚皮上 渾圓的屁股上
當男人終於把精液灌滿女人的陰道時
忘恩負義的婊子還要吞吃避孕藥
務必要把我們精子統統殺死
可恨的人類還要發明塗滿殺精劑的避孕套
千方百計要把我們趕盡殺絕
既熱愛精液 又討厭精液
既需要精液 又浪費精液
這雙重標準的思維不是精神病是什麼？
神聖的精子是你們可恥人類的玩物嗎？
是要淪為蟑螂的營養補品嗎？
精子第一場的殺戮已在今天開始了
仇恨已經足夠 時機已經成熟
我們精子的復仇大計從今天展開！
哈 人類褻瀆生命的罪惡
便是從這道陰暗水渠裏開始肅清
復仇大業 指日可待
此時 我感覺到我長期勃起的陰莖
變得比鑽石更加堅硬了
我全身散發的光芒比以往更耀眼
呯！！！！！！！！！！
呯的一聲 我聖殿的大門被猛力撞開
原來是蟑螂國的長老祭司和一群蟑螂守衛
想必是蟑螂兄太久沒有回家了
長老及祭司和守衛及其他既得利益者感覺大事不妙了
所有蟑螂目瞪口呆地望着蟑螂兄還粘着肉碎的屍骨
和立正站在我身旁的五十精兵
蟑螂守衛和五十精兵互相凝視
雙方均瞬間進入劍拔弩張的戒備狀態

終於更了！！！！！

D人類真係超賤

係咪開始要打交了

樓主係咪成日睇聖經你啲用字

樓主嘅文字就係我嘅精神食糧

呢個故真係好鬼正

以為自己睇緊小學常識etv

「這。這。。這。。。這是蟑螂族長嗎？」
長老用顫抖的聲音問着
「你難道連問候神的敬語也忘記了嗎？」
「神？乜撚嘢神？你真係有撚病㗎喎！」
「唔係我哋幫你造神 你邊有今日咁風流？」
怒髮沖冠的我瞬間把陰莖握在手中
由慢至快地不斷套弄 雙眼的紅光激射而出
全身的光芒令周遭的氣溫上升
酷熱的空氣中散發着精液的腥氣
「什麼是神？我來告訴你。」
五十精兵立刻俯伏在地上
在這神聖的時間恭候他們父親的神跡
精液的氣息喚醒了蟑螂精液中毒的詛咒
渴求精液的慾望再次侵佔他們弱小的心靈
紛紛以為我即將會給予他們精液
短暫的罪惡感嚇呆了所有長老祭司
紛紛腿子發軟地傾倒在地上
眼泛淚光 語帶哭音哋喊道
「呀。呀呀。。停呀！係我地錯喇！」
「神啊 求你原諒我地！我哋知錯喇！」
「停呀！你嘅恩典我地冇法子消受！」
「求吓你俾啲精我哋食啦！
「但唔好喺我哋面前打飛機！」
我套弄陰莖的速度不斷加快
強壯的手臂上下上下移動 快得變成幻影
「停啊！救命呀！停呀！ 救命呀！」
超高速的魔力將精神的氣息提昇至頂點
聖殿內充滿着閃來閃去喘氣的聲音
時而高亢 時而低沉 變幻莫測
透過用紅光白光的光芒加熱了的空氣
把精 氣 神 三位一體的元素徹底合而為一
閃電雷暴再次在聖殿內響起 光芒電極四射
五十精兵不停地叩頭 並用莊嚴的聲線念誦精神禱文
「我們在天上的父 願人尊父之名為聖。。。」
「願父之精液降臨 願父之精液射在地上。。。」
「我們射精在地上 如同射精在天上。。。」
「我們日用的精液 求父射給我們。。。」
「因為女人 陰道 生命 全是父的 直到永遠 阿門！」

有新宗教出現啦

who?

癡撚線

仲要改埋主禱文 成件事勁cult

把精 氣 神 三位一體的元素徹底合而為一